[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4114)

慢

慢撚到咪撚搶啦

主盤恥笑區

光輝ng 2.5b 8.5b

買佐三萬蚊 唔中就跳樓

莖買乜

支持

買咗咩

阿狗昨日三格角
贏到笑報數區

輸晒成份糧

買左乜

買左9.5b 同上盤 係咪針得

墨城劇本 下半一開波輸多粒
之後查倫連入3粒再交出一個助攻
5:2 完

2.5球 1.85有無人入

所炫b

墨城主場未贏過光輝仲有平半你買

今日劇本係no goal

做多左
直接2:1

點撚樣反勝 淨係識橫傳同回後

真係咁就好

冇架啦 主盤等輸

下半場要追數既可以博下光輝第2球@2.86

墨城今場唔似想贏不停回後

反而光輝士氣唔錯 機會仲多過墨城

買波講回報率 呢注非常值博

支持你 lm了

墨職劇本 波台買半大，下半一開即入撚手足
妹到完場前2:1埋撚下盤

9.5s 入唔入得過

。。。

我都想問

垃圾阿狗17.5S都爆

識買了

澳假

睇到燥
收錢打假咁
死球係開短 回後再斬上去
咩撚野踢法黎

Shyshyshy

老友 我永遠支持你

因為我永遠唔會比你呃到

多啲上黎叫波

識買 梗係買反cup 有加持

唔賭點還 好似係

入3燈 點計到5-2

主？

有1球係3分波

又開客主

17.5b贏左

上盤撚表示和都偷笑

即場角點樣買好, 大定細

計我話一陣0-4完場

下半唔打假咪反勝

搶閪咩

澳職買角細同倒錢落海有咩分別

3:1 10抽2 200

提下大家 墨城主場輸波已經係上年既事

破

Gchi

me

lm

有

記錄係用黎破

柏斯光輝GOALLLLLLLLL

垃圾

LM

又報假

點都好
反cup完有錢記得要還

阿琴日主場都係第一次輸啦唔知關唔關事

9.5

買左先知墨城係私家雞 抵我輸

墨城反cup 呀

墨城比阿妓邪能住

呢個po好撚好笑 隻外圍狗上黎叫都仲有人理 怪唔知得呀豬呀狗都呃人錢

半3全12 可以嗎

準備開波

即場重心：

屌你老味唔講大定細既

馬會好等錢賭 西穴都開

信你咁多次就真係抵屌

d錢係憑我自己本事拎返黎 點解要還 屌你老母

燈莖

唔怪之得孤單蛇跳船我都搵位跳了

得返把口

墨勝反cup gel墨城個頭做乜

俾我輸半都好呀

9.5大入唔入好

莖買左9.5b
我而家按左層樓買9.5細
大家有位好跳

岩啊

識野

跳慢左

bogo 今場咩心水

好難

8.5 大水位郁左

無錯
你買果下係唔會預輸半

屌你咩

點部署好

洗唔洗咁撚誇張... 你地對條仆街yy 仲好過我

Sor 大力左少少

4ccccc

屌 唔撚係掛

呢次中啦

睇黎會神9

見佢郁即入左
叫多5隻先

8.5一郁就開C

0:2 又撚半大

0:2

秒C屌佢咩

02

玩完

BILL!

撚半大0:2

嘿

針得

我50k

4號你死撚左去啦

下盤GEL

柏斯

柏g盤易到

4c 有9.5細@2水 跳啊大家

屌你老母 上半場唔撚入

仆街一補飛就入

0-2

角大88了

bill sick

屌喇星真係撚狗

再跳呀

半大

漏撚晒玩尻佢

屌你老母 半大撚狗咁撚

無信大岩買下入 後悔了

跳船啊

屌你老母柏G買你果時就次次輸

客主秒針賭閪咩

有無信心

買咗客win+和係咪等收錢

墨城夠唔夠膽半3全11

好撚野呀 屌你老味玩鳩半大

我彪

勸大家唔好買反杯啦 買左主盤補注光輝ng好過

寧願無買都唔好跟...

3:2唔撚得？

半大俾佢撚完 唔想入Ng

咪撚再入啦
報假黨死曬？

得..

同劇本一模一樣
跟住就係精彩反cup

柏斯光榮！GOALLLLL

撚鳩半大

9.5細 已賣器官

連輸5注

下注買咩

澳假輸幾場盤就會有場反底

大岩蛇反cup

角大恐慌性拋售

準備全中

3萬蚊凍過水

珀g落飛係有原因

Goal but own

買左咩？

主盤？

同鳳一樣 呀德都斷

雖然輸波 但都要向後傳

3:2

今朝輸10.5角細 宜加輸埋墨城 點部署好

得個搓字 點cup

墨城cup到我係cwb文輝墨魚大王包場

墨城開始上力 㩒屌緊

果下如果買11.5細就唔洗輸

柏g把握力咁差
咪再goal 啦

Cashout保平安

真係好撚On9 底又唔落

負幾多

3.5大

3.5s

AJAX都CUP到唔信墨城CUP唔到

角呢

澳職鏝城壽終正寢

賽前買左注11.5s @1.62
太低水都係比狗買

差d 0:3

Ajax 勁咁撚多..

唔要差d

講完自己會唔會笑

是

本多終勝 今晚阿積士半場3:0

又撚半大

唉

10000

珀豬中柱

叫柏青仔既巴打派我得唔得

人地打歐冠 墨城連亞冠都晉唔到

一開波佢即刻開10.5足水

11同4 一前一後廢到仆街

4c gel

想買1900追數

收手未

贏總好過輸

有無3.5s同路

Tmr水手派錢？

on9 宜家收手就永遠都輸一皮
有賭未為輸 入錢咪可以追番

今日忙到仆街 無買波 一開狗會apps 見到0:2 就知道今日又有架大船沉左

屌

墨城反cup 我星期日裸體遊行

派我未

柏豬 我要推上去買聖誕禮物比自己

奈妹買比我ok?

第一次買下盤咁撚輕鬆

Lm

第9打21 主場輸平半咁小？

追和反cup乜都得

墨城反cup派500

有無下隊入球

我

我彪已經出晒水啦

慳返

上次買西流就墨城贏 買光輝就墨勝贏
今次買墨城就光輝贏

墨城大船 想跳船既入番注 珀斯NG啦

Ho

Same

墨城柏g私家雞嚟

完架啦 個踼法唔會無啦啦一野追到變角大

陪你

8.5s

可唔可以角大

我lm

555

媽媽有咩建議

5c

5C

多手入左8.5 角大

反cup 派1000

8.5 - 4

中啦

追到10個提我

輸波唔刷角墨城渣流灘

死光輝 買你對家就唔閪

信念唔夠

3.5s預備中應該0:3ft

定啦 莖要左9.5b 神9ft

頂
笑到噴飯
我彪最正都係咁

和一定唔中

2.5b gel唔gel得？

下跌通道真係好撚正

你老尾明明你出9.5b

踢到咁差 想點

珀斯WIN仲有1.08
最後逃生門

no goal

點解賤種城可以廢到咁

愛拼才會贏
cup佢老母呀

客gel得

墨城果場俾人反cup完都仲有人敢買

諗定贏左d錢下場買邊隊

踢波唔刷角有咩意思

ok

希望等到7.5 冇就算了

呢場唔覺柏斯贏到全格

信墨城第3球@2.01

主場面子球

有冇墨城變曼城睇下

準備0:3

換8都唔換走11

岩蛇反手未

珀斯羊波仲刷角 正氣到

西穴都開

可唔可以制裁踢波唔落底既球隊

彪同莖 我淆

跟

皇天擊殺

俾墨城追兩粒都贏你半格啊

追夠三粒

墨城cup佢老母

咁都反cup到我派10 1 1000啦

今日墨城完全唔想羊波 假波confirmed

買左柏芝點部署好

追撚到咩 除非有戰神卡

真 完全鳩踢

唔記得左連登e mail點算

我了

1

墨城果然係澳職最賤種

就追夠3粒

追到3粒我直播奶廁所

追條鐵咩

No goal 了 sad

做cdrom 或者好似我咁重開做P牌仔

乜撚野墨城冠軍 幫悉尼含撚啦

1-2

勸你洗定廁所先

擺脫唔到私家雞既命運

可以追角大了

含撚都未夠資格

墨城cup柒佢

雖然珀斯光輝急欲重振雄風，但狀態應是今仗勝負關鍵，捧主勝成為唯一選擇。

好唔捨得。。唔想要p中十

廢到

客ng

踢到咁追到1球當贏左

Fake?

都話左有我愛隊阿德加持 珀斯實得

分分鐘2.5b都開唔出

已卜

未來撚？

10.5 1個300

主換前鋒威爾士 外圍即轉平手低水

追主下球 信我

gun

0:2
7
Ft

80分鐘前主應該有一球

罰球開夠短未

而家先5c 幾時12c?

一早加後備EMAIL咪幾好
我一開就加咗GMAIL

賽前有14.5買

真係黑撚到，二日輸左5千，就睇中柏g反底冇人行得開幫我入錢就反底

140分鐘左右

2-2 表演食屎

客3rd give me

應該有8c 但0:2

數牙數牙 珀仔

一場入三球嘅墨城 一球都無？

有加but有咩用

入左啦 幫對面

收到風呢場會踢加時
加20分鐘畀主刷C

出哂後備？

要波要角呀喂

3.5仲擺最頂呃傻仔買大咩

仆街

都未必有呀 買大全死

有無機出6.5

一蚊不買澳假我屌

666

66

No

可以2:2？

求2:2完場

0:3

下盤打到上盤咁

0-3!!!!!!

0:3大

大岩蛇！

3球

12.5b 加碼 5 2 300

03

客3rd 中

等緊75b 升水 又刷

3比0。。。

比多兩球

我岩

20mins 5c was dream?

邊場？

柏斯光輝！

買左

月亮爸爸又派錢！

屌撳錯
原來你係唔記得EMAIL
我以為係密碼

3:0 就咪再刷啦

珀斯光榮

我彪太勁

下盤屌到咁

正 柏g ng

4號又輸

主大船沉到

唉屌 買左$2000半大 $6000全大
埋單都係贏$1700咋

走數夠有擺你輸啊

白禮頓找卡素

主點追

仲撚信大岩 反手啦話左

壽終正寢

又贏。。派我？

Yes

信你

2.5輕鬆

比多6個角球

你d分析好撚正

入主其他了
打假時間

派我了

下場再追

又中

入多兩球追和有冇

出左la

寧願輸都唔派你

墨城射波都冇

？

2.5b ez

me ok?

屌你老母macdonal就有你份

支持你

你睇番我一次都冇留過你

冇谷跟

墨城西撚到
角又唔刷又要輸波

支持 有骨氣

7點 巴塞

仆街死啦你 25

7C

7777

777

我得閒睇？call g唔好

馬會咁好！？
一買到8.5就7c

連角連上12

係幾撚假

澳洲曼城

888

8

8C

88888

連c

即場墨爾本城第4球@2.76 重注

繼續追面子球

你鐘意啦屌

12.5慢慢叫啦

Ok

屌你老母閪咩

冰完場得唔得

76' 1-3
80' 2-3
85' 3-3
90'+2 4-3

8.5b 角大準備食糊

連到12c集氣

屌你老母 賽前買2.5大嘅真撚係弱智

墨城輸咪刷啦

夠膽11c完

小gel 一下

中哂 客ng 2.5b 8.5b
3.5s no 4th

一買即刻二連C屌你老母

Dllmcfh 03都爆角

8.5b快

有錢收咪好

輸撚到變弱智 點搞

我gel 我gel ,我死要gel

澳洲奧妙之處就係輸十球都會刷角

墨城 Gel

真 弱智住咁贏錢

1.68

8.5b

應該仲有1到兩球波入

體育精神

買大都屌⋯

角算啦

888888888

唔好敢講呀 未見識過停足30分鐘

墨城踢撚到好似贏緊3:0咁

角膽係咩 快！

跟 係光輝俾乞衣
1:3

8c完場 唔洗諗

神11

垃圾馬會幾時轉9.5

999

11c未

999999

快9！

無可能 一定0:3 ft

Thanks

999
8.5 cashed

00 已經係咁踢
輸1粒又係咁踢
到依家輸緊3粒都係咁踢

快10

準備bin 尻

孤單蛇

睇黎孤單蛇跳船失敗

11.5有冇機

感覺到11c 撚狗

2.5b 8.5b 9.5b gel ez money

0-3 墨城 如沉沒了 剩低？

屌.. 咪咁

11.5s gel未驚過

彪！ 8.5b goal

墨城輸係咁連

1:3

1-3

炸

繼續刷

輸三粒都刷 on99

張圖 屌

炸？

Bill sick 面子球

劇本到？

屌 3.5b 呀

中

頂撚住個NO GOAL...

俾佢啦果一球 1:3完吧

越哂

屌炸...

屌 一球都唔比

越到咁

10.5b 快

Gel 撚定算數

04快

比多3c呀

10

10C

10c

10左 我可退場

我了莖蛇

8.5 9.5 收晒，爽

爆曬

Ys 10c gel

上左刷12c

10分鐘求1C

Siu4

角大黨！

追番條數未

笑死

10.5b快

幫我搵單單出黎

大家收錢

大家開心

10c save

出左黎了

買咁細點追

我等抽某位巴打300（mina

0:3 11c ft

11c!

11c

11

半3全15ok?

墨城宜家先發力

10.5B Cashed！！！！

你愈刷我愈係追細

11埋111111

下 無啦啦11？

都係澳職易賭 屌你老母啲墨假 阿甲都戇撚柒鳩

On9 咩事呀 8.5 gel 左 唔係要輸返10.5 掛

柏斯下盤 gel
0-3 買注走地上盤試試先
財色兼收

好野

11.5好撚孤單好撚寂寞

3.5b手足喊吧 抵輸了

11c 3倍

角大黨出黎啦！

角球大到！

初盤-1

12c?

12/13ft

mina巴 抽得

角大易到

全面進場

繼續刷！

角大黨大勝

14c完?

0:3 12c ft

8.5 2.2

咪玩啦 12偷笑左

半3 10.5都叫到

刷到15 c 丫笨

爆到

9.5s 10.5s 主盤 麥卡倫fg

慘

本來入左10.5b@1.8 見佢3:0唔刷補左10.5s@1.68

11.5s瀨屎

屌俾狗賭

今次終於捉得緊個信念
無跳船

正

似有13c

最緊要 珀仔冇咩點拖時間

刷一咁都唔入

有冇人入13.5b @4

岩岩邊班仆街話尻我燈莖

擇名
孤單 bogo

仲拖緊

痴線

信念

墨城同阿美都係狗黎，輸到咁都刷

好彩爆角
頂返條半主 讓主

就你拉 give me tg

買左半大 墨城第四球 同11.5B
感覺成埸波係到玩緊我

刷多幾隻

波都入唔到球

推一推

話你燈就燈

無限角大

爆角

16未

冰呀

比多隻角

眾神帶你過關

掃多注8.5 咪爽

04未

報假撚抵死

Tui

買左3.5s表示 3.5咁都開b派10 1 100

仲有無角大手足未收錢？
繼續幫叫

3.5 大又針 連輸十萬

好彩8.5b 角大條數補返買盤輸果d

澳假真係唔岩買角細

唔貪心 13c完就夠

澳假買角細驗腦

Gigi

Me

佢地棄船買我對家

q

係 贏緊都去
墨城班傻閪輸到3球先有返d攻勢

墨城隊含家產點解仲可以出黎害人唔解散？

反緊手

20mins 5c not a dream!!

11c好刺激

9.5咁樣爆 抵啦

主破蛋未

已經買曬狗會户口全部錢

買得一注
我驚左莖9.5
信我彪8.5

仲有一球呀, 叫呀

屌你老母岩岩先得閒 乜都無買到

入喇屌

屌你老母啦燈閪

飛?

On9 當我係大岩呀

12C得唔得啊屌

我同方向不過低你一格

唔知11.5s 頂唔頂到

主場波 無哂面

大岩個主4有未

我靜靜雞去廁所入左手先返去做野
不過輸撚曬

應該13c 0:3ft

手持11.5s 一折發售

又停c 了

又allin

12都仲未有!

真心勁

冰角👍🏻

唔會輸! 一定有

你係薯2.0

補時絕殺角

6Xk姐

個ng 做咩

似11C完 角細真係抵輸 15分鐘爆左5隻角

比多球 比多兩角

真

你追到幾多 見你之前話輸幾十萬

但未開波買角大既死左係到

Mama 佢得罪你? 雖然條仆街成日9 up

屌好彩角大補到主盤條數

比多2角

1.62

13c未

狗會賽前開11.5
神級中位數

客2nd 2.5b 8.5b
3.5s no4th收哂

柏斯-0.25???

墨城4-3反cup叫爆

黎多c 喇 快點爆我角喇

無乜上落

賽前無睇幾角 11.5?

屌
澳職真係要戒買盤

63k

半大磨走左
完半埸即入..
仲要1:3都炸埋 完全撚鳩我

11.5 2.12

比多球都無 唉

11.5
12.5
14.5

11.5s 低水

怕澳假了 去玩番野雞

on9

似11 撚狗 又食哂角細

嘩 乜上過2.45

派?

12

你gg了

12c!

補幾耐

12c

12！

初盤角大咁都有

柏斯 -2.25

又真係俾你估到

無，覺得佢刷勝率姐同埋之前果d又無飛
好想知尋日釜山5.5幾多倍
我當6.5真係買左，但5.5基本上好難買到

11.5b開埋

喊出黎

屌奶星 miss左

嗯. 我信你3.55倍既波買33K啊, 我信啊我真係信

再黎多3c 爆我角 plz

嘩...13

-1角-1c

角大手足！

13！

第二格

13C

13

13c

13C 係咪痴撚線

真係估中
13c 0:3ft

勁？

追得返曬d數嘅話 我了

野雞nba算 琴日桌球針咗4注cls
場羅甲主㩒屌 俾人入

On9 14

14

收返注11.5

連c........14

開14.5b呀笨

琴晚唔怕低水 5.5肯定買到 賠率郁過2格先刷c

俾多球

派我ok?

14c

14

唔撚係俾我中3格啊嘛

13c goallll

強制角大又黎

爆我呀 爆我呀

Gelllll

勝率多換錢咩
呢到無人敢屌你
我屌你
人地出角球 贏定輸都要比你jer 笑撚死

真係14c

我估數字幾準架
係估唔到六合彩

係要唔信邪買細

呢場買角應該無人輸錢

買左角大真係渣住身份證就有錢收

C

20分鐘刷左8隻角 公平咩

4

我薯9.5s

快d 爆我角喇

神

no goal收息了

今晚買丁仔, 等1.5盤
尋晚丁仔wechat我話今晚lam 硬大博

咁刷都唔入

我了 太陽媽媽

兩邊是但比打多球

澳假劇本 上半冇角 下半實爆

15c

無腦低幾格角大戰術又贏

幾乎15...越位左

幫你叫到入！！！！

角球神

角大黨 必勝！

Sor law
ok？

佢中12.5 你搵佢收錢啦

點會有 半場買上黎點都贏

Real?

難怪

時間係elastic
唔可以用linear 既角度去諗
正如你趕deadline 交功課前果日
做野都特別快手

全靠我薯
In薯條 we trust

莖vs薯
1:0

個條撚樣睇睇下就知自high多

狗會今日派飯

20分鐘8隻角

波動巨龍tg

狗會唔怪得一加時就封

有冇ching派我

墨城cup未

入多球 屌

原來有薯條幫手燈9.5s

睇到澳假劇本
90'+4 1-3
90'+4 2-3
90'+5 3-3
90'+6 4-3
上盤手足收錢

角細黨召集

要幾多

Fatking唔似9up啦

係咪有人派

又佢

英文撈中文 型d

多謝

岩岩個個屌尻我都買大

55

仲有幾耐

角細輸死揮手區
利申賽前買左$10角細

又慳12k

無啦

屌 仆街

入夠3球就去刷c
傾好晒咁

買啦 做咩唔買

0-3 14c FT

?

始祖勁過翻版

連輸5注 大家點睇

好彩

睇字都估係你
再睇名 真係bill gor

時間係LINEAR啦屌你.. 係人對時間既睇法唔LINEAR咋?

角大黨永恆不滅 屌人個班都戇鳩鳩

支持莖蛇 就算你買左9.5大 我買左10.5大 我都無補飛

七注了

唔夠多

屌 差d 中三格

半場8.5 一郁即c已經夠古怪

贏緊3球都可以刷到咁
澳假世界第一

20分鐘刷8C
呢D先係波黎架嘛

300夠了

你估我唔想買傳送埋佢唔受喳
我夠想輸錢 佢比我輸咩

69分鐘仲係5角,完場14角

咸巴買了沒

澳假點會買角細

半3全14

西穴俾狗賭嗎

我成日都笑佢嫁啦
8+1 on9都震撚曬

不過你呃錢仲撚濕鳩囉
死開啦 圍爐

屌你多謝你

2.5細

我叫到呀

所以半細全大
背後係有得解釋

Allin成功

半大比狗賭.

想知最近汁幾多

我都係
賭角好過賭讓球
起碼岩岩羊番注

好囂

7點西乙

正 齊上

7點

佢老尾今朝跟我執幾雞 派我一舊比我

西乙能賭嗎...

好勁 派未

15唔撚得既係要我輸錢既

賭仔沒有不能賭的球

上盤

半3算係咁啦

7典典買

賽前買14.5？

比夠14都算係咁

100蚊好過無 你唔要我要

我carry你 自動自覺派100

承你貴言繼續走數

唔怕生壞命就係你呢d

幫主

中左12.5大咁都有錢收

汁34800 thanks莖

你鐘意啦屌 我都冇留過你

有一個賽前細注可以補返半大既痛

找左琴日派錢果100
睇怕要去做雞了

有冇巴打派

西乙和！

月亮爸爸派

比老女人300 我100 公平咩

咸巴講得好

巴塞100%？打西乙讓平半

唔派講唔通

見你日日幾k 幾十k咁汁 真係工都唔洗返

巴假墨假澳假 3注輸左戶口一半 今晚想allin一場 求重心靚水

佢不嬲唔洗

個名有巴塞就巴塞咁咩

cashout完連輸

自己做老板 番乜7工

國米角大 100%

下場買咩

7點和

1900

唔係？個名有巴塞就勁啦

見係你

3.5大個巴打

原來薯條9.5s 唔該晒

7點前留tg 否則重抽

第9打21 讓平半
岩岩先經歷完呀2打榜尾 比人屌打

要多謝薯條救全家

買大岩蛇對家 真係上樓都得

佢頭先客隊喎

100%啊

他媽媽同路

西乙好難捉摸⋯一係爆角⋯一係無角⋯一時喪入⋯一係冰到尾

好難賭

今朝莫雷佢根本9up block左佢了

澳假輸5萬 尋晚又5萬 上星期贏40萬 點先戒到賭 一陣果場又想all in

比澳假啲角撚到

咁我又真係無返工比人炒左半年

平注對家

嘈乜撚 仲贏緊30萬

all in先贏得大架嘛
人生太短 出手要更大

水 ok?

澳假
冇紅算好

唔玩啦 今晚有另外場玩

7點 365 高過9 2.1 狗會 9.5 1.8

直接當睇唔到好過

未計之前輸果d

一半可嗎

11點超重心

買咩

見到單單我就覺得自己似地底泥

你啲大注過關好好j

一係買樓 最多咪破產

撚走左我2幻今晚要追數了

7點一定大
睇到狗會咁怕死，即刻知咩事

買大 驚佢秒c 最好7.5 落到

最後$40希望得返今晚過關
輸到傻左

講緊波定角先

mon實波post等孤單蛇派

咦 原來你都望到

角

得100有用咩

廢蘭尼goal

狗會宜家好驚角大黨

初盤定等好 咸巴 ？

半場0.5/1都有1.75 好少見

點會買細

等等10萬買國米角大 咪有返40萬囉 有咩好戒

閪穴似角大

你班人個個三格三格咁車落去

緊係驚啦 你班友餓到15.5 初盤都上車

尋晚阿係咁封角盤

我會等即場，咁低水好搵笨
落返一兩格先

$100 已經係我全副賭本

7.5 ready

11月頭50k
而家230k

希望唔好琴日呀記咁 屌

我不嬲只買一角
3格係寶高專利

Same road bogo

你係長期正數？